絲入/救護入

中咗胡椒噴霧，應該係沖涼嗰時流咗落去私處，
好乸，同埋好似損咗，用紙巾抹執邊位見血。
請問應該點樣做？心急人上。謝謝

推

生理鹽水？

始終面部同埋女仔私處唔同...我又搵唔到相關資訊，希望有人答到我又或者我聽日去睇醫生，依家唔敢立亂沖涼

推多一次

推
加油！

幫推

會唔會先止血 聽日再睇醫生 或者揾
杏林覺醒 同 人道支援基金

都係用saline洗
唯有等佢好
胡椒噴霧係irritant 所以la到私處更痛
太痛唔好再刺激個度皮膚 沖涼用返凍少少既水
頂唔順唯有食Panadol
如果 過幾日有惡化或有傷口
再睇醫生 會開藥膏比你

利申 絲/救護

push

明白，多謝你

大家唔使再幫我推，留返有用嘅post唔該晒大家

生理鹽水沖

聽日要去睇醫生啊絲打

水沖完 舒緩可以敷蘆薈/積雪草鎮靜？
小心有冇酒精成分 唔係專家但對護膚成分有d研究